leSports 其實要幾錢一個月

NowTV 足球plan 續約 228/月
Lesport 平啲 定 續now 好？

冒著佢可能聽日就執既風險你都仲幫襯

就執重續

支視就嚟執笠
裝now la

裝now 會唔會都冇得睇架